8.3清場案 男速龍身壓女被告直至停止反抗 稱脫掉豬咀才知是女子

警員16204盧志聰（音）

（獨媒特約報導）去年8月3日的「旺角再遊行」，入夜後有大批示威者於旺角區設置路障，9人被控非法集結罪，在九龍城裁判法院續審。拘捕其中一名女被告的男性速龍供稱，自己仆倒再起身後，見到前面戴頭盔和眼罩的女子倒地，於是上前壓着她，直至她停止反抗。速龍解釋稱，脱掉其「豬咀」和眼罩才知道被捕人是女子。

乜撚呀，佢用屎眼嚟睇嘢㗎，咁撚樣都up得出

智力有問題戰狼上身

自爆係見人就拉

非禮就非禮啦

不如下次強姦埋先知對方係女人啦屌你老母

依個速龍幾靚仔

男權分子肯出黎保護女仔未

屌你老母

即係男既就可暴力對待？

You 竟然是個boy????

藝進仔

好靚既紙札公仔

甘都叫靚仔, 你的視力同佢一樣, 0.5/20

戴咗罩都唔靚仔啵

老實講依啲樣斯斯文文，喺條街真係唔會覺得佢係狗，大部分狗都冇樣睇

立即革職入屁護工場

男權撚縮返入老母個臭西到?